3g跳4g問題 (smt)

是咁的，我用緊$96蚊smt無限，
嗰陣上台話有384kbps
平時用嘅時侯電話一直顯示係3G，但係有時就跳咗4g
跟住琴日搭地鐵個陣開設定就見到4g

呢個係由天后搭去中環嗰陣
之後我喺中環落車行去香港嗰邊上IFC，佢都係keep住4g

但係當我出閘係香港站f出口(買迪士尼飛嗰度)搭電梯上IFC個陣就冇咗訊號

之後就變返3g

其實係我電話問題定係smt問題

其實有咩問題

收唔到LTE梗係落3G啦

但係我係長期收3g 有時候先跳4g

你用緊lg g幾?

似係手機問題

lg aka
廢機

你查下你部aka收到咩頻譜， aka好似係有對眼個部

係呀 就係呢部

set只用3G算啦，慳翻啲電仲好

其實4g同3g速度上會唔會好大分別

14.4 mbps 以下無

有咩 application 用3G 4g 有唔同？